［保障自己系列］IOS Safari竟主動傳送IP等私隱資料去大陸騰訊！

快手，設定＞safari＞私隱與保安＞關閉詐騙網站警告

Push

Push今晚遮打見

今晚遮打見

遮打見

初部話係真，條款寫明係會send 俾藤信